這個人的韌性、決心和精神堅忍不拔是無人能及的。 亞歷克斯·史密斯驚人復出的時間線——從危及生命的受傷到季後賽 
 他們的毅力在新年的第一個交易日受到了考驗。 週一，股市20年來最糟糕的開局給交易員帶來了挑戰 
 這就是為什麼她強調投資者需要對這些“以經驗為基礎的公司”有所選擇，因為“他們需要資產負債表的韌性，才能真正度過又一個12個月沒有收入的時期。” 高盛的凱蒂·科赫說，押注這些股票，以迎接新冠疫情帶來的千年復甦 
 當你不堪重負、忙碌、疲憊不堪，或者沒有勇氣列一份更大的購物清單或做一份更精緻的食物時，家庭餐背後的動力很大程度上是一種輕鬆的舒緩味道的載體。 慶祝家庭餐，當除了自己沒人可以滿足時的首選|Jaya Saxena | 2020年9月30日|食客 
 我認為自律和精神上的堅忍不拔真的幫助我度過了那麼長時間的步行。 在阿巴拉契亞小道的FKT嘗試|Martin Fritz Huber | 2020年9月3日|外部在線 
 有些人可能缺乏忍受艱苦競選所需的剛毅——或者受虐狂(盧比奧)。 共和黨現在需要的是一場良好的內部鬥爭|James Poulos | 2014年11月6日|每日野獸 
 兩者都要求他們的從業者遵守紀律和某種類型的憲法剛毅。 醫生可以寫更多的處方:最好的書由醫生|加布裡埃爾韋斯頓| 2014年8月14日|每日野獸 
 他很少建議我們培養毅力，把大腦從包含我們的新聞生成矩陣中抽離出來。 什麼是新聞? 無論阿蘭·德波頓怎麼想|羅伯特·赫裡特| 2014年2月20日|每日野獸 
 但事實是，這些人中沒有很多人有這樣做所需的毅力和技能。 邁克爾·托馬斯基| 2013年11月18日|每日野獸 
 勇敢是通過剛毅、本能、對他人的同情和訓練克服恐懼的能力。 海軍陸戰隊和他的堂兄消防員|莫里斯·愛默生·德考爾| 2013年9月11日|每日野獸 
 但李阿姨不知道，在過去痛苦的歲月裡，拉蒙娜的靈魂裡聚集了什麼樣的堅強力量。 雷蒙娜，海倫·亨特·傑克遜 
 他以堅忍的毅力面對他的損失，就像我相信他會面對生活可能帶來的任何災難一樣。 英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭五十年的鐵路生活|約瑟夫·塔特洛 
 她恢復了勇氣，坐下來給羅蘭先生寫了一份詳細的記錄。 羅蘭夫人，歷史的創造者|約翰S. C.阿伯特 
 她臉上洋溢著歡快的笑容，一心一意要給他的靈魂注入剛毅的精神。 羅蘭夫人，歷史的創造者|約翰S. C.阿伯特 
 女人的天性戰勝了哲學上的剛毅，她在如潮的淚水中找到片刻的解脫。 羅蘭夫人，歷史的創造者|約翰S. C.阿伯特